一人一個林早洩德政

暫時未諗到

無

唔想提呢個人, 負評等個post 沉

Ban左plus仔令高登仔團結拉隊走人
令連巴可以出人頭地

那會有

除左獨裁 小氣 度縮之外 阿joe都幾好咖

出賣自己老母比狗屌算唔算

令高登仔團結「表面」

無ban你囉

逼使lihkg誕生，獨立成功